〈球迷再噓國歌 《無綫新聞》兩支cam對準〉

〈球迷再噓國歌 《無綫新聞》兩支cam對準〉

【即時】(20:10) 晚上在大球場進行2019年亞洲盃外圍賽賽事，香港足球代表隊主場迎戰馬來西亞，有球迷在奏出中華人民共和國國歌時，發出噓聲。《無綫新聞》派出至少兩支鏡頭拍攝球迷區，並對準主隊香港的球迷。

有球迷質疑「tvb影低邊個噓國歌，無理由咁關注球迷打氣」。在比賽開始前，康文署職員曾向草地淋水，一度波及記者區的鏡頭，但《無綫新聞》仍沒有轉移拍攝位置。

#獨媒報導

CCTVB報國歌單嘢都唔提下暫時比數 濕鳩到呢

幫政府打壓人民就最落力

仆街陷家鏟cctvb

【GOAL!!!!佐廸!!!!!!香港1:0 馬來西亞(半場完)】-亞洲盃外圍賽最後一圈

香港隊上半場尾段憑住一次罰球機會，由黃威操刀，佐廸輕鬆頂入！半場香港領先1:0！加油香港隊！

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 對 馬來西亞
今晚8點 香港大球場
直播有Now 633台、ViuTV APP 及 ViuTV網頁

#香港勁揪 #撐自己人

cctvb之前都只係同now或者cable買新聞片
依家唔想俾錢